覺唔覺得鍾意羊仔嘅男仔好正

你射咗落左上隻羊到

咩

精液羊

咁似羊仔嘅男仔又點

自殺死左佢

幾撚時死呀屌你老母臭閪

羊b又po...

屌你老母貼左全家幅未

冇咁大個畫面呀

公仔黎架咪咁加線啦

gay

隔住個mon都聞到臭味

巴打係咪生活好苦悶

有生命嫁

有羊仔陪我

香嫁on99

冇女